次次傷口結左焦就忍唔到手好想搣

點解會咁 次次一唔留神就會下意識去搞
然後次次都要用理智提返自己唔好搣
但又真係好撚想搣
有無人都係咁

次次見到做月傷口就好想瀨

我係meet黎咬/食
利申：成日meet到傷口好耐都未好番